【請立即到維園】不要說：少咗人，試着說：差你一個

差你一個

出緊

仲係屋企睇緊電話嘅你
差你一個咋

同成班fd 晏d元朗出

等埋你 不見不散

咪催啦 行完書展咪黎囉

真係好少人, 唔信嘅人, 即刻出來睇吓 !

有block 錯無放過

block撚曬話好少人D撚屌

Push

推

push!! ,唔好遲到

sor 食左藥訓遲左 出緊黎

差你一個！

差你一個呀!

維園依邊已經唔係太上到網，推唔到post，但真係差你一個咋

好好多
爭你一個！！！

就差你一個

出黎呀

差你一個！！！！

真心出緊， sor 9 ry. 遲到

等出發

差你一個
多你一個多好多架

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

出緊黎 但冇gear 點搞

一家三口
銅鑼灣等插隊
一陣見！

遲到好過冇到呀

朋友 我等緊你哋落嚟陪我傾計

少你一個

而加龍尾係邊

差你一個 !!!

差你一個！！！！！！！

現場一問 點解有人舉美國旗

出緊 差你一個

不要說: 屌無人無人
試著說: 唔夠多人啊 永遠都唔夠人 差你一個啊！

繼續出

Coming

Sogo塞住出唔到去。

勇武係會直接去灣仔

點少都一定多人過班撚樣集會先啦

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

差你一個 一齊嚟

差你一人

地震呀

準備出

嚟緊呀